PS4有咩合家歡game?

過年玩
有咩合家歡game推介？

Biohazard

outlast

doax

一家大細

Gta

lego

Dead or Alive

唔要打打殺殺得唔得

bio7

大富翁

如果屋企夠大Just dance

d細路一曳就同佢玩biohazard，就會即刻聽話

合家剷

Helldriver

fifa, drive club個d囉

野球拳

小小大星球3

美服有隻overcooked幾得意
點解港伏無呀😭

閃亂神樂

機戰og月之主民，機戰v

hard rain

沙灘排球3

Rocket League

Until dawn

認真答你
Tricky tower

小小大星球咪得lo

幫佢戴埋VR黎玩

下年就買部 Switch 啦

兩隻都係
成班人一齊玩until dawn幾開心

no man sky

fifa 本身無問題 但打fifa 一定爆粗

Jason

Tricky tower

死任豚 躝返出去啦

都冇得2play

BIOHAZARD 7

咸濕排球

人龍6

Outlast

喺youtube search shauuuun 可以直接搵到呢條片

小小大星球
會唔會嗌交就睇你造化

GTA5

留名
印象中冇

Lego

fifa

有巴狗介紹過 睇落唔錯
【心得】過年快到了～推薦一些單機多人同樂的遊戲給各位

爆左機

SFV
Lego (目前覺得Marvel super heros最好玩)

究竟幾時出gt？

biohazard7咪有一家大細，同坐響度食團年飯

bio7 有無得單機雙打？

overcooked

呢個好

真人快打

正

不過要有4個手掣

Overcooked正野黎

冇
單機game

小小大龜頭

小小大lin頭

夠唔夠合家